對家四點開記招 我哋咪四點之後出囉

各區打游擊 搞狗屋搞到半夜前走 有咩事凌晨/第二朝都報完 講真而家過咗兩個月仲有咩中間派 一早歸咗邊啦

重點：之後嘅活動游擊為主、減少不合作運動、同埋唔好再講光復香港時代革命

改口

守護香港，反警除惡

push

推